有冇見人個窗仲係痴緊米字膠紙

其實D人係咪咁忙
生竹到而家都半年
我望出窗口竟然仲見到有三四成人仲未meet走個米字膠紙
咩心態先會咁on9

meet你老母

生你老母

貼完又meet，meet完又打

六月郁開始打啦
五十蚊買左卷野，緊係繼續黐

其實係搣唔甩